領展823

搞咩係咁直標？因為過兩日除淨？

呢幾日垃圾都升 有咩奇

ceo 撈貨

今日都見真章 琴日美股回吐

邊有直標，升番部分2月到5月跌幅都天經地義

話放寬reits 投資限制

每次臨近11號都會炒高等月供傻散入貨

都係擺係度 等佢繼續升

點解要擺啲冇前途既股

有500 股買左 咪擺係度

唔知咩係機會成本？ 要擺都擺啲有增長潛力既股啦

佢聽日或後日都升 我就會放

領展成為新一代藍燈籠

傳統上的藍燈籠股，都是業績穩陣但前景普通，企業實力雄厚就只欠增長動力的大藍籌，在恒指須有一定的權重。牛市時這些不會是投資者首選，但臨近升市尾聲，大戶炒到沒有東西炒的時候，就連藍燈籠都落鑊；散戶見到藍燈籠股價突然造好，很有可能是「散水」警號。
近代最有代表性的藍燈籠是中移動 (SEHK:941)，而在此之前，亦有不少藍籌公用股曾有此「美譽」。
以今時今日的時代背景，領展的確已有成為藍燈籠的基本條件。

2019年，是香港也是領展的「分水嶺」，無論看法的樂觀程度如何，不能否認香港經濟將作重大的改變。在地產市場而言，雖然住宅價格仍有剛性需求支撐，但零售業已有結構性改變，寫字樓租賃市場前景亦不明朗，這些不但影響領展未來的租金收入，物業價值亦難以回復昔日的高增長。
雖然領展強調要建立較多元及國際化的物業組合，香港以外的地產市場能否產出香港昔日的驚人增長，非常不確定。投資者已不能再視領展為增長股了。

多謝師姐提點

領展鯉魚門廣場突變水舞間 天花灑水如瀑布

原來呢啲就係所謂優良管理